究竟幾時先設立英超前四關愛座呀

認真post無人理

橙

個post點睇都無你球技咁垃圾啦點解會無人理

咁你個po真係垃圾喎，乜撚野前四關愛座

我諗左成日先諗到個咁好笑既concept

支持爺爺

會心微笑咗

我覺得查子高質喎